打鳩藍屍跟住逼藍屍跪低講多謝有冇得諗?

有

Thank you Sir, Thank you 同學

好

無左膠就有得諗

佢講完多謝再用腳推開佢

BTW Chi Na Zi

係Thank you sir, 唔該同學